# WebService SpringBoot

WebService básico com JAVA SpringBoot e autenticação auth2 para disciplina de 
Tópicos Especiais em Desenvolvimento de Sistemas do curso de 
Sistemas de Informação do Centro Universitário Autônomo do Brasil.

Alunos: Nairan Omura; Bruno Rodrigues